我有一個藍色老母

咁多位好，
小弟整咗條片講下屋企個藍色母親，
有興趣可以click 入去睇下
可以的話就話比小弟知有乜可以改善下
祝大家身體健康

笑到仆街
同時又好撚頹

多謝
btw, 大家咁話

又幾好笑

醒覺得一秒，中毒甚深

多謝你睇得開心就得

無意思㗎，依D人

係你把聲聽得出無盡嘅滄桑

有幾秒覺醒都唔錯㗎啦

3個鐘，又3個鐘，真係講到聲都沙埋

嗰幾秒個世界係美好嘅

好好笑 但事實真係咁 啲藍絲邊度有錢收就認邊個做主人

睇曬 好笑

我娘親就是成功例子

多謝

慘，嘛，好在樓主你係一個人類，加油努力脫離

幾好

大家咁話啦

剪接好正
Twice果度

衰得過本人老母係出面同朋友傾計就係話自己追求和平理性，返到屋企就係咁叫手足去死喇去死喇咁樣
聽到我句句都好銀耳

TWICE! 不過係陳少春，其實唔想用

雙面人？你老母係間碟嚟？

Push.

平時會當場踢爆佢

親共昕

physically?

新工忙到hihihihihihihi

Great production values I like the use of clips. They are perfect. I see Joey Tribianni and I upvote

好開心有人識欣賞
因為搵d clip 先用最多時間
一段gif 仲要得幾秒

我有pay attention to background 片同字幕
You wrote “Albert E唔識串”
Keep going brother. Solid work. Look fwd to more of your videos

lmao

你係咪跌過落地呀？

笑到cls

梗係無啦！

有無聲？

多謝你

屌你直頭講緊我屋企咁推

你係我呀哥?

sad but true

區生咁多年無見仲係咁風趣

其實你應該問佢點解你得500
佢OFFER俾你係1000咁先識玩嫁MA

佢有咁醒就好

骨頭呢個ok

巴打

記住呀, 立會選舉靠依招

正
但巴打點解冇咗科技產品介紹
我覺得好正

超好笑，已subscribe
睇得出edit得好有心機

制作中
新工好忙呀

頂唔順啲懶音

真係好勁
我自己都知, 改唔到

Sad but true

幾正

巴打把聲沙沙地 歷盡滄桑

日日比老母激到跳制, 好難唔沙

好膽心會令大家失望

幾正！d剪接位唔錯

Lm

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

又轉咗新工？

btw 唔建議醜化哥哥

好好笑可唔可以出多d，支持！

唔知你上次update 係幾時，依份做咗3個月

好似係用辣殺英文同鬼佬溝通賣ERP SYSTEM

可以，制作中

咁轉咗了，依加it vender, 多嘢做到short 撚咗

好撚正 放心舊骨頭一定留到最後先掉出去

我拒絕左講，一同佢講政治，佢就黑面唔聽
話自己乜都唔知
所以家用我都無再比

我都想唔比

大家咁話

評已正